不要騰雞, 訊者得救

阿門